可以點樣聲援印尼？

。。。